想發達？做工程啦

FG出黎20k+..
之後每年加3-5k, 加唔到就跳槽..
來黎又有大基建，政府又派錢俾我哋工程界，
各位巴打，工程界歡迎你..

爆煲啦

咪害人啦，則樓同顧問都炒人啦

但呢幾年人工真係無很輸
政府點會整死我哋

大把仲請緊人啦

炒貴人請新人啊嘛

何以見得？
老鬼年年有人工加

做到60歲係咪14萬1個月？

入工程界啦
大把基建養我哋

跳跳下，去到某個位，就hea啦..

入工程界啦
政府大把基建養我哋

大把位

上年年中王歐陽咪減薪囉
仲有人吹奏工程

每年都加人工wor..
上面班友根本利益即得者，特登搞到人手短缺，之後又加工程費.. 俾多少竹下面班友，做死班細嘅，自己就肥肥！

樓主it仔驚人入行搶飯碗 去吹奏工程

利申：做IT ，system analyst
2012年grad而家 42k一個月 番5day

點入行？ 教下我..

ive hd再上shape topup, total都係3年
跟住阿sir介紹埋工比你 成功率90%
宜家it到到都缺人

起三跑又洗成1000億..
你幾時見IT有咁大花筒？
識揀啦！

工程出名餓你唔死，食你唔肥喎清

三跑養成千人 仲有計埋物料成本先千億
做it 0成本0風險 坐office坦冷氣舒舒服服 危險性都冇
幾條友一人寫幾句code就幫公司搵幾百萬 收工就可以去屌囡

工程狗收工成身汗味搵女埋你身

樓豬水人入工程係咩心態唔洗多講

有樓有女

我係睇唔過政府年年洗咁多錢落工程呀！

利申：非IT狗

度度都炒梗人喇 仲水人做工程

認真，則樓唔可以代表工程界